[美國大選] 川普正式於阿拉斯加州獲勝；共和黨保住參議院控制權

選舉人票：
川普217 : 259拜登

川普取得北卡羅萊納都係時間問題
然後就收復賓州 喬治亞 密西根 威斯康辛
逆轉亞利桑納
217+15+20+16+11
=279 : 259

光復賓州 時代革命
賓密威喬 缺一不可

好波

唔識唔好亂講
根據連登指標我Joe除咗有條大賓洲之外連其他搖擺賓洲都可以拎到

川普連任 唯一出路

未保到

要GA攞多席

GA no worry

首輪領先緊 次輪好難輸
仲未計有條𠝹票仔分走共和黨d票

5050既話民主黨可用副總統權限硬過
拎多埋GA先穩

乜NC 唔係今朝就call左咩

Libertarian 唔係𠝹Dem?

Special election原來係計senate?
我以為係double primary only

亞利桑納應該追唔到
最後應該差<5000票內

重點就唔知

屌 i like the slogan

其實唔會，因為民主黨副總統上唔到任

5050就係
而家50:48
比人數既話 共和黨有優勢
一月次輪投票 我唔覺得民主黨可以贏晒兩席

唔洗再諗
Trump一定贏

因為有GOD睇住佢
是天選之人

decision desk: NC called to Trump

GA點都有一席啦

應該要check埋議員投票有冇舞弊

咁你加埋都係唔夠2個gop加埋多架

舞弊都輸？

GA出咗官宣話會重新人手點票

不過呢屆DEM唔知搞咩

總統票仲多過Senate 票
仲要多好多

北卡唔係call左俾侵咩

陰謀論啲講句
就係dem同moderate GOP夾埋要踢走侵
可以淨係造總統票唔造senate/house

好多票齋投登登冇填Sen同house

要再多一席先係控制參議院

加埋多過啦

以為講緊special

你投比自由意志黨即係有心射落海啦
第二輪仲會投返比民主黨？
同埋次輪選唔綁大選
投票率會低 對共和黨有利

愛侵力集結

前面告急，邊度得閒填咁多野，剔完Biden 拿拿臨入信封隊上去啦，仲有十幾萬張票要剔，今晚剔唔晒唔準放工

賓州呀

如果民煮黨唔係咁撚仆街出貓 今次侵侵根本就嬴到佢底褲都甩埋

如果有做票既話，咁樣先完美
踢走侵侵但參議院仲係gop話事
所有加稅、green new deal都唔使找數
極左只係俾傳統民主黨利用嚟打侵侵既政冶工具
選完變condom

唔怪得tech公司都撐民主黨

foxnews 係咪放棄左更新

呢幾日都冇update 今朝睇仲係290 : 214

唔係仲有75k-80k未點咩?

共和黨係參議院少左既? 唔係話多左咩

-1 AZ得罪 McCain 比dem filp 左

多左嘅係House

花趴覺得賓州 喬治亞 密西根 威斯康辛
有幾多成機會可以收複

AZ睇隔離post有啲唔樂觀

立場編輯： 侵粉 小心fake news

唔可以咁計
自由意志黨係偏右自由派
所以實際上係同時分晒兩邊

平心而論
5050
5050 x3
亞利桑納琴日睇爭緊萬五票 有七萬票未點
今日郁都無郁過

屌佢老母點撚足成個星期都重未點完

黨內極左已經開始批鬥緊傳統民主黨人

真係要睇下朱老聽日啲料有幾堅
如果數目大真係有啲機會嘅

拜登表示憤怒

根本州長就係要拖到12月8

賓州終被駁回

AZ上屆冇事都點左幾日
你覺得今次會短咩？

俄羅斯練膽大法係咁上下啦

錫咗孫女未？

人地佛州千幾萬票點幾個鐘點完
你老味呢個垃圾細州 七萬票點足幾日

最大問題係點票站少
AZ60%以上選票都集中喺鳳凰城嗰個縣
點票人手又係得咁多 一日淨係點到150,000票

GA有唔同要求,參選人攞到超過50%先當選否則最高票個2位要出年1月再選

嗰兩席共和黨基本上九成九拿下
第二席第一輪雖然係民主黨領先
但主要係因為特殊選舉制度下 兩黨有個叢林法則嘅遊戲
各自派出10個八個人選 然後由得佢哋自己爭
共和黨人加埋嘅得票率係高於民主黨

ga果席贏緊

話說依家重有成六個州啲問題票重未處理好
RUST BELT三寶 AZ GA 同內華達

三寶應該翻到兩個
我覺得會係威斯康辛同賓州
亞利桑納唔敢講 喬治亞等緊佢重點
內華達州就算鳩數罷啦

而家爭萬二 但唔知仲有幾多未點

宜家最壞情況都係各50

喬治亞州唔洗擔心
我反而奇怪點解共和黨會係緬因州贏到

GOP喺之前幾次runoff確係佔優

連Pelosi 都俾極左搞走

David Perdue係favourite 但kelly loeffler係underdog

佩婆婆都比極左屌緊啦
中間偏左少少既民主黨人如果仲有腦, 係應該要督班極左出黎
同Trump合作清理班極左,以後就仲有位置